傻仔求各位巴絲指點

小弟本身少開post，用錯字講錯嘢麻煩屌得細力啲

話說就係小弟聖誕節上網識咗個女仔，晏晝約咗出去海旁傾計都發覺幾啱傾，最後都有拖住手去食飯，送到佢返屋企樓下嗰陣仲一齊攬咗+蜻蜓點水嘅goodbye kiss，跟住過咗兩日都有約出嚟一齊行街，都好似一對小情侶咁，俾我有返種真係兩小無猜嘅拍拖feel

但係除夕嗰日朝早，佢突然同我講都係做返朋友先，唔想咁快開始住，跟住推咗原本一齊出去倒數，話想自己一個留喺屋企靜吓。佢都有同我講佢比較慢熱，同埋一直習慣自己一個人，唔想拍拖住。跟手呢兩日都開始hea覆我，又話我chur到佢，搞到我依家都唔敢搵佢可能我chur到佢嘅位就係wts傾太多，但我只係想了解多啲佢咋

坦白講我就未鐵達尼嘅，但係真心覺得咁樣冇咗段感情好可惜，求意見

利申唔使話佢約咗其他人出去，佢冇

我知道你有上連登㗎，雖然我唔知你應唔應該睇到呢個post，但係呢一刻我仲會等，但係連我自己都唔知可以等到幾耐

有啲長sorry各位巴絲，香港人加油！

佢只係聖誕咁岩無人陪 而你就係免費ptbf

一個女仔網上識 第一兩次出街就拖手gd bye kiss 不了

咁佢岀完街，有冇話覺得你點，想唔想認真發展落去？

補充
慢慢嚟，做住朋友先都可以係認真嘅一種

咁我同佢都仲係後生仔女，大家都讀緊書，係容易夾嘅
我又柒又肥，冇可能係ptbf嘅材料

佢個人比較怕羞，所以都冇detail講，都係覺得幾好，幾細心，同埋出街嗰陣同我一齊都覺得好舒服，好耐冇呢種咁溫馨嘅感覺

我知啊，其實我冇chur過佢拍拖但係琴日wts幾句，佢又話我朋友嚟講都太chur

1月11！上水和你轆！不見不散?

完全唔敢揾佢，唉

佢試你有冇梗屎
你唔搵代表你冇膽

你知唔知佢本身有無仔

加強 BRO
再約下佢去街
慢慢溝
利申:我都有類似問題

但琴日先比人話完chur喎ching

冇，肯定

嗯，共勉之

一個女仔
有人chur佢
會好開心
佢講反話姐

點解咁肯定
如果佢有心隱瞞既話你根本唔會知

Keep住傾
慢慢撻返著佢
大家努力

鐘意你既話 你不停揾就開心 唔鐘意咪叫chur囉

利申: 絲

靚仔chur你呢

唔係條條女都要靚仔架
正如你哋都成日話點解d肥絲普通絲反而多仔溝 靚女就無

下點會

Sad but true

咁最基本互信啫

You too bro

唔好怪我直接 樓主你咁諗會唔會有d天真
未正式一齊咁快講互信？
不論男女 都有人會因為本來段關唔好/有嗌拗而搵其他異性黎發洩報復攝時間
對方無確實行動或表示之前你都唔好咁易信到十足十

佢呢個情況 一係同另一半有好大拗撬 一係岩岩分手無耐

定期報告下情況

Um你可以話天真嘅，但我的確係信佢冇另一半嘅
Btw計返，佢應該都分左手有3年了

嗯就嚟24個鐘冇wts佢，但佢有睇snapchat+IG啲story

Ohhh gum 就俾少少空間佢le
你少啲主動搵佢
佢就可以比較下冇咗你噓寒問暖嘅感覺

如果佢對你真係有意思嘅
佢會覺得難受
當你再搵翻佢嗰陣
佢會好開心

同時你都可以沉澱下
You like her or the feeling of falling in love?

Anyways, good luck and all the best!

佢24小時無回你
定你無搵佢

我都知自己執到所以好希望仲可以繼續，就算朋友都好

我明呀ching不過我驚到時佢唔會好開心，反而都係覺得我chur

好嘅收到，我都覺得應該要諗下，thx ching

冇揾佢，唔敢搵

囉D勇氣出黎啦BRO
你唔上就一定無機會

好，thx bro

有無搵呀bro?

一定覺得你係變態，block咗你

鐘意壞壞男人

有，但冇覆

呢個真

呢個都真，好仔係冇人like

唔好上當牙

上咩當

佢唔係鍾意你

唔好咁猴擒啦，欲擒故縱、欲拿先縱、七擒七縱。

出左一次街就咁？
你可能做左d野佢好反感。
但未必係你錯。順其自然啦

你同講左咩呀？

唔鍾意咪覺得chur囉